$37.5 最低工資、悲哀的香港人

$37.5 最低工資、香港人真係悲哀，一個鐘工資唔夠買大家樂一個午餐，講出嚟俾人笑撚死😡

之後乜都加，香港已是一個煉獄

香港幾時會爆發革命？
唔明個班低層仲可以忍到

香港冇工會，團結起來，一盤散沙，又多二五仔，老闆寧願比貴租，都唔願對員工好，呢個係一個怪現象，依家香港打工仔仲衰過大陸。